點先可以抽到身？

點先可以強迫到自己忘記一個人？

1. 搵一幅牆
2. 離牆15米
3. 起跑
5. 撼頭埋牆
6. 唔得再黎多次

秒經

有冇啲易啲
我都想失憶

你係gay?

時間

Gay what 9

太耐

You see you already forgot you are gay.
失憶is so easy

返工專心做野

不斷做運動

第一件事要做就係唔好強逼 想諗就諗

聽情歌 頹幾日就算啦

日日都頹

唔想諗
自動會諗呢

啱啱做完手術 無得運動

專心唔到

咁咪諗 想喊就喊 情緒係要表達
當然你唔好傷害自己

教我

喊唔出了
好攰好攰 接二連三

叫車頭教

笑

食屎啦

得個想字 永遠做唔到